屌晒你地淨係識跑嘅仆街

唔係唔俾你走 跑還跑 但可唔可以講發生咩事
次次都係前面極快向後跑 但又唔講咩事
又或者淨係話有狗 搞到後面個個恐慌
差啲人踩人 好撚危險
邊度 咩事 快跑 定急步行 可唔可以講清楚
次次都唔講 跑兩跑啲人就散晒 好撚無謂

講多次
咩事、邊度、快跑定急步行

其實無得唔恐慌
流水本來就無領導

同埋每人帶把遮，帶個泳鏡出嚟有幾難？

臥底狗就係利用大家恐懼嘅心理
叫啲同前線差幾公里嘅人走

前線無左backup
幾勇都無用啦

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

有啲位可能遠處有狗，有人大叫有狗，啲人就開始9跑，但其實原來唔使跑。
如果講得清楚啲
咩街有狗 / 幾多米有狗，慢慢/快速向後，可以令到後面冇咁恐慌，次次都鳩跑完原來冇事發生，真係好撚戇鳩

各位手足 驚就係人都驚
如果要走 請大家提提身邊既手足
次次比人包夾都無人提 其實你直接大叫一聲 就可以救返唔少手足

真心 每次都唔知跑咩 跑跑下又嗌停
次次都咁 真係心血小

樓主第一日抗爭?

呢啲野係啲狗慢慢推既情況下先會出現
而加作風完全唔同 玩突擊
水炮車 銳武 便衣狗車 速龍車

每次出到去心理壓力都好大 到底下個街口會唔會有車衝出黎
呢個就係一般人既諗法

所以其實 戰鼓 口號聲 旗幟等等都好緊要

求下大家下次唔該講清楚！
無啦啦跑 但乜都唔講 搞到後排起勢咁跑走
最慘係叫停都仲繼續跑
呢個畫面今日已經重複咗好多次啦

因為太多人，d人好驚塞住

Push